邊度整blackberry平？

冇左保養，惟有出面搵人整。有冇平+可靠維修公司推介？